點解車頭大燈呢個人仲會有朋友？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

你地唔驚比佢出賣？

樓豬雞蟲樣

樓主

你地蛇鼠一窩

我會唔會驚呀 係唔順比人出賣

原來你係1234 痴線

樓主比人爆左？

好靚仔

幾靚仔

劉馬車

張相點黎

車頭大燈之前有我電話 cap我圖放上高登

樓主真心唔錯

車頭上次貼果陣大把人backup左啦

其實放張相上嚟為咩呢？

又話係肥仔

你同佢係fd

樓主我可唔可以pm你

利申 hehe

留名睇車頭俾人起底，真心冇品

推

眼鏡男